緊急法個日幾個鐘就遍地開花 你睇下自己今日似乜

出撚到去人影都無隻
利申係朗豪坊

有人話得三個鐘點吹雞

突發！香城online現已公開發售！

趕緊嚟

同路人

不知所謂

蒙面法嗰日咪又係一樣
宜家直頭係死人啦強姦啊

垃撚圾，開花wo

笑死

喺現場呢刻灰撚到想喊！

見倒香港人咁真係好撚想喊

原來緊急法真係有用

太急啦

收工
一個人都冇
香港人反抗
只係口號
運動已完

無計 個日成功全靠緊急法+777潑火助攻

尋日幾單大新聞
今日一樣無反應

係連口號都無人叫

馬照跑舞照跳

推

多得班休息撚

得閒再出嚟